龜頭Frank吳越鋒, 你個龜頭係咪好凍

龜頭Frank吳越鋒, 你個龜頭係咪好凍?

龜頭Frank, 有日見到你同盧子儉親熱
其實你係咪gay?

吳越峰, 你條柒頭, 我屌你老母